如果我開口約過個女仔3次 都畀佢無視約嗰句

係咪可以收皮

自己醒水啦

係

唔係,佢試緊你,第四次一定得

唔係
你應該講30次

心碎⋯

毒撚是否應該收皮

我真的哭了 不過自己都知自己事

你係咪水鳩我㗎咋

毒巴 我唔想嚇親人

有無聽過事不過三?

試下約3個人出去先
第2次再單獨約
再唔得就收皮

點講好呢 佢已經好好成日覆我 但硬係覺得交心唔到

咁你都問得出，究竟有幾唔肯接受事實？

所以咪唔會有第四次 但你又叫我試第四次 1999

25次lor咁

好撚hurt

係咪當佢想搵你吹水嗰陣佢就好主動咁覆
你搵佢吹水嗰陣就係咁講係呀係呀 都係

屌柒你

咁又係 佢未試過主動搵我
佢又無hea覆我嘅 但有時傾偈會feel到嗰個人係咪想傾落去

主動搵你都唔會
你不如收下皮先

咁又唔係*

我令唔到佢想傾落去

我地一齊收下皮

參考下之前篇潮文

不要暗戀...

約一次比佢無視都知收皮
一班人又冇問題

又牛女

精誠所至 金石為開

70個7次呀 仆街

笑

咁岩唔得閒姐

你唔好自己攞黎柒喇 到時你再約佢 佢覺得煩 直接唔撚理你仲衰
利申：試過

收皮啦

咁撚簡單明顯都要上連登問

請嘗試70個7次

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

不要暗戀

你話請佢，佢就會見到嫁喇

第二次都應該要move on la

淆底條毛咩 收咩皮 得閒就約 講到佢唔應機你會蝕底咁

不要暗戀，

去強姦。

人生沒有那麼多時間給你演內心戲。

愛她就去搞她，

喜歡就去強姦。

表白有什麼用還是會被拒絕。

追不到就下藥，

翻臉就發裸照。

大不了蹲監獄，

你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。

出來之後找到她繼續強姦，

強姦到讓她開始懷疑自己的人生，

讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

我同佢返工識

識朋友姐

我打動唔到佢

多女

九成冇機

唔明

正皮

係 佢好忙

係 佢直接整走咗我喺close frd

對唔住囉 毒撚嚇親你

無人同我傾心事呀

潮文嚟？

我都係三次
每次都話趕功課
之後又真係影畀我睇
其實係咪叫我唔好ff咁多

唔得

斬掉重練la~

我唔係變態佬！

請佢咩

佢咁啱睇唔到嗰句姐

太主動會chur親人

唔想嚇親人⋯

約你得唔得

姐係叫你放棄阿

仲有1成呢

又呃自己

屌你老母，同我一鳩樣

試到佢唔撚理你

新任日皇都係咁溝掂條女樓主加油

個個都咁講

毒撚真係煩

下下要人講 自己醒啦。。

我睇左三次

我仲估有令仔搵我 哂我時間睇三次

唔係可以點⋯

你究竟幾樣衰呀，開黎見我

巴打教我牛女

唔想朋友都無得做⋯

正正常常樣 有樣興趣 做下gym,有女有幾難?

如果我約個女仔食飯 約左3次 3次都出黎食飯
仲有講有笑好開心 不過俾人reject 左 咁我係唔係應該上IFC

我無錢媾女

毒撚唔煩唔叫毒撚⋯

咁多次
I am 毒撚

依家d女好淫賤, 佢有有興趣既話佢自己都會係咁話想睇咩戲 想食咩
屈你爭佢一餐飯

毒撚係咪唔應該主動約人⋯

係
帶埋條女, 推佢落去

有冇聽過三顧草廬?

係三顧唔係四顧

屌，我結果就係唔掂

其實毒撚一個更開心

嗰個都叫我放棄

我唔想嚇親埋你⋯

過三爆四你聽過未

就25歲了 仲係a0... 早排跟公司出event識咗隔離部門女同事 唉

佢當你好朋友⋯

佢連想呃我錢 出街都無⋯

你之前篇甜故係咪仲係爛尾緊

唔識講笑了

可能m到，過幾日再試，月歷mark低佢方便計數

係邊識嫁？
網上既就直接收皮喇 搵過個

冇自信又點溝女，你有邊忽吸引佢，收皮啦

最後做唔做得返朋友

同你調返轉 比同一個女仔約三次都拒絕左身邊個個都話佢對我有野但我真係唔覺

講有30億應該靈啲

但又想拖吓女仔手仔

真唔真

我無乜女仔朋友

巴打真係識氹人

返工識

無 ⋯

羨慕 未試過畀女仔主動約

又潮文

係佢唔會無視你第四次

遲啲再試吓約

下次試壁咚佢，冇得無視

I date u 3000

放棄啦

帶我出門，用老派的方式約我，在我拒絕你兩次之後，第三次我會點頭。 —李維菁

抵啦 飛機得你咁開心

有一成係個女仔真係會睇你既誠意同耐心

俾返少少自尊自己好冇

認真，我試過約一個女仔約到第32次佢先肯出

依家佢做左我老婆

都約唔撚到佢⋯

3000-3

好喇 我會自摺⋯

壁咚洗Q約咩，見佢去廁所沖埋去門口伏佢就得，你又話番工識嘅

肩肩又cow 女

依d好女仔嚟，要珍惜

第3次了⋯

我無心嫁⋯

唔怪得佢無視你 智力低到溝通唔到 出黎咪盞deadair到尾

學下野打扮下唔撚洗要人教掛？乜都無走去溝女知唔知醜

有錢既話其實渣架林寶就一切問題都唔係問題

垃圾

佢鐘意靚仔 但我唔係

未捨得死心

巴打你好長情

最弊佢乜柒都冇

唔同部門

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

咩叫又

第二次已經要醒水啦

無機會珍惜

唔出就係唔出，無得勉強

至少佢仲有右手

你唔夠誠意

我想傾落去 做「朋友」都幾好

試下 voice msg / 傾電話？
感覺會 close 啲

好缺朋友咩

因為本身自己個部門全仔 所以嗰陣對住佢講嘢都有口疾

難怪我a0...

唔需要擔心 你仲有幾十年去習慣

家貧 收入低

真

巴打你屌得好啱⋯

做朋友仲撚慘 遲啲眼白白睇住佢同男友拖手翻屋企瘋狂抽插

做到，但係感覺唔好受

轉策略啦
5000 1Q ok ???

一時聽唔到啫

講你都唔信啦

我對佢唔係呢種

一個賣點都無既野點賣出去？
如果你本事賣得出 去做地產/金融 ，做三年都夠你退休

咁大家啱啱識無耐嘛

順共自然算 唉

唔係好事嚟⋯

求教學

我對鐘意嘅人講嘢會怕羞&口疾

我真係無咩朋友 呢句認真講嘅

佢應該肯 暫時 因為識無耐

大魔法師

係佢唔會拒絕你第4次啊

再算⋯ 睇住鐘意嘅人畀人拖走

仲有聯絡？

錢換來嘅感情有咩用

佢可能真係睇唔到呢

有

啱 我份人真係無咩長處

咁你更加可以收皮 有好多人係返工同識朋友係分得好開。
返工只會當同事 所以你一樣可以收皮

兄弟

我柒咗添

五十肩？ 仲有冇post 甜故？

但frd唔frd

個女仔一定覺得呢條死毒撚煩夠未，一諗起樓主咁既樣係度message 佢就想噁個種，但又唔想直接拒絕你費時俾你呢啲毒撚唱通街

難聽既野講住咁多

慢慢就慣架啦，有時有啲野真係要考慮咗自己咩情況先去做下一步。

如果真係好差既就唔好搞人啦，有啲野唔係努力就做到。

最後答案都係收皮

如果咁都要要上網問人
我認為個女仔無做錯

梗係啦 原來你係毒撚

我覺得如果佢真係想出又唔得閒
第一次約佢佢唔得都會比個另一個時間出黎
唔好太chur佢會好啲 唔係一陣朋友都冇得做

無睇過 101次求婚？

一次都唔肯約 證明了解都廢事
你足足煩咗佢之後兩次
個女仔都算唔話得 扮見唔到就算
正常人喺你問第三次之後就覺得煩㗎啦

點解咁明顯嘅嘢都要上嚟問
你係咪仲覺得個女仔有咩苦衷先會咁
有無諗過你暗𥚃其實係一個癡線毒撚

起碼70個7次啦

你好撚戇鳩啊

我做到好出面係追佢ga la..

未試到最後都唔好話自己唔得！

多謝師父教路

會唔會真係唔得閒

一般啦，所以巴打算啦

原來就係你 無視完都仲係要約

你冇問價錢佢唔明啫， 下次直接問佢1q 幾錢

再唔理就搽啲透明膠落佢條裙度

死纏爛打啲

你點問佢呀 你問得唔夠直接或太直接想去都唔知點答 係呀就係咁麻煩架啦

其實唔約已經俾曬訊息啦
好多女仔 都好醒目 好有分寸
同你傾計唔代表咩野 總之唔約就等於冇興趣
你仲要問咁多次 人地只會覺得你低賤
留返小小尊嚴俾自己 可能下個更好
記住毒撚最忌上心
記住毒撚最忌上心
記住毒撚最忌上心

你識咗佢幾耐？

仲要問3次好撚柒

i love you 3000

呢d case 點睇都似係無乜可能成功咁
雖然我都希望自己會得

Cap下啲對話睇下先

收得皮架啦算啦
條女唔肯講多啲自己啲野可以點

仲衰過比人拒絕

死咗去

我不是他

你係咪佢嚟

問非所問 無人問佢有無做錯

你哋一直屈我係毒撚之嘛

打錯 屈我係MK

所以無再約

第101次先求婚成功？ 無睇過呀

我一直都話自己係毒撚⋯

第一日識我？

點追女仔嫁

感動 第一個鼓勵我

咪咁做

其實可能真係唔得閒呢

Your face your fate

佢唔睇波的

傻撚咗

我唔係變態佬啦

我唔敢再做煩膠

可能我第2 3次係用講笑形式咁講

問到佢煩
試下嚇到佢辭職
日日性騷擾佢

算喇我都係自摺

2 weeks

對唔住囉 我唔知嘛 上到嚟問先知

佢唔會同我講

你超級毒撚

避左呢個話題
9成9有仔 己婚
賭幾多都得

用Snapchat Cap唔到

唔好恥笑我啦

第2句 啱呀 交唔到心

屌畀你講一講又好似係

知道 我會㗎啦

Cls

我唔想坐監

100%單身

冇圖答唔到

絕對唔會問第4次

我無屈過你mk
我話你係變態佬

you date her 3000

我都無

我唔敢了

我係收態佬

我一直都會Set 每件事最多只能問三次

成世人冇影過相

我都唔會有第4次了

你點解知呀
我返工夠話自己單身
大把著數
有時女同事會請我食早餐 午餐
你唔識個世界點玩姐

做係女朋友都幾慘

3次食飯有講有笑都唔代表啲咩

2個星期有點急，可以識耐啲先

我係失敗例子 所以唔駛問我

我知 食完咪知

唔係，可以繼續

認真講
睇你自己個心態想點，如果長期都想同個女仔發展 你自己識做退後一下 專注番自己更重要的事 再一邊提升自己 來日方長 慢慢提升自己個價值 同時隨住年齡大左 可能個女仔想要的野又唔同 又會諗起你

短期的話.....

你走啦 神女無心

戇不群(會員#106374) 你老母俾全部連登仔輪住屌呀

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

你應該直情係有少少癡線

我都想約到佢出嚟3次

慢慢傾緊偈

Who.jpg

淡淡嘅哀傷

食完都係收皮

含返

傾耐啲再約

我無長處 垃圾嚟

甚麼是真的

呢句真 感情台癡線佬嚟

屌你又追我撚含

條撚長

屌我

冷靜

你屎忽窿好散

鬆

笑撚死 下次記得覆慢啲諗多陣

樓主=戇鳩仔

要三顧草盧先肯出山

可能十次都唔得

唔好講咁多喇 行動最實際 直接call佢講話想約你blablabla之後cut線

唔啦 太進取

佢拎你攝時間用咋

是旦啦 開心過就算

佛